覺唔覺娛樂台應該有返每月之星？？

會變係林鄭盧鄧之爭

盧仔都唔知去撚咗邊

番咗鄉下賣驢仔

8月G星 姜敏喜（喜喜）

又改個唔關事既名

同意

我唔想咁高調SORRY

佢傻鳩來

G持

收皮na 屌你老母

8月最佳傻鳩新人獎，提名：
1）姜敏喜（喜喜）

清算u

你係每月on9之星

奴隸聰比人架空左啦屌

去咗拍放學ICU

我提名gay姐（唔係好gay）

小器之星

好粗俗🤭

5系==

8月最佳傻鳩新人獎，提名：
1. 姜敏喜（喜喜）
2. 首席清算師

和議

整埋紅人榜 上榜果d應該全部傻鳩會然黎

邊狗喪狗友狗賓狗賓妹XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX個堆垃圾傻鳩

牆角青蛙收手啦
明明大家都係璉飯

非

你點G我偷偷愛拿璉🤔

唔講都唔記得你係牆角青蛙

5系 您認錯人

呢班係屌那星

我=愚樂台台長

你射人疤個一刻已經無再當過你係人

射邊個疤？

降b 好波

hi 姜崔老

做咩唔訓呀

打完飛機就訓

你呢個asexual 雙性人 (唔記得係乜） 睇咩類型

pansexual同asexual完全相反喎
我美國日本都睇
有時打射完等佢軟果陣無聊得滯會睇各種類型，包括webcam,自拍， compilation個啲

樓上jm9

我要斬死佢

但我一定唔會睇射疤!!!!!!!!!!!!

好似佢早留言過我 如果唔係...

好彩*

牙利同我地一齊分享下啦